辭左職仲做到成隻狗咁正唔正常?_?

汪汪汪

Hand hand

捉住老細玩鳩佢啦

洗撚做

一定係落力做到最後
咩都跟

一走無人識做
等食花生

講就一定話辭職大哂架喇
但實際上d野係你做既點都係你架啦

上年辭完要等三個月先離職
勁開心

老闆有老闆講
我有我坐喺度

乜都唔識、唔知，上足一日網又準時收工
個個OT 我就準時放工返屋企

好勁

戇鳩仔是也

無打機

渣ga

除非間公司好西否則好黎好去